[多圖] 灰髮LUDA算唔算KPOP史上TOP5正既女IDOL?

圖後補

仲有紫純粉蛙

定延屌打

紫髮有少少保留

list is?
1. irene
2.純/周

討論緊女IDOL 麻煩出返去

PD48櫻

PD48咪即係HKT48櫻

無idol紫髮令得過紫純

JISOO寶紫髮>>>>>>>>

鷹呢

執緊頭髮

有top5未

丸熊啡面紫純粉蛙粉真

漏咗粉鮑英

不是

樓主再無圖我唔排除會作出法律追究權利thx..

微博D圖有水印唔係幾想出...

唔係

仲未有圖

一般貨色

樓主廢柴

你食屎啦仆街

MORE AND MORE!

未上線..